拍拖兩年 真係好心淡

專登出黎陪佢去朋友屋企玩 見面話咗佢兩句 就比佢趕我走 叫我返屋企 前後見咗面五分鐘都冇

咩事要話佢？

佢話晏就比人傳染病咗 我話佢一年365日都話病 冇一日唔病

....

依家搭緊地鐵返屋企
以前比佢趕走會好唔開心 依家坐咗係地鐵已經冇咩感覺 好平淡

你真係拍緊拖?

仲有嘅...話佢個頭後面d剷青 剷得似平頭

如果用普通人嘅標準 可能唔係

仲有我話佢唔拖住我自己行走咗

利伸 藍絲

平時你話佢幾句 佢都會發脾氣？

已經俾佢扑左？

唔係 平時都成日講笑
係近排覺得佢認真咗 多咗發我脾氣

係重點？

我都覺得好膠 好無奈

可能慣左 男人係唔想女人煩住

煩？我已經係最唔煩嘅人 我乜節日都冇慶祝 乜禮物都唔駛送 去邊玩都冇唔準

甜蜜講笑mode定串串貢話佢mode?

普通講野咁講 不過大家不嬲都講開笑

就咁睇就你男朋友食住你
你冷淡d對佢 睇下過一排會點

其實趕得你走佢個心都無你咁制

咁相對嘅 我自己都冇同佢慶祝 都冇送咩禮物 但其實有時都想sweet下

我上地鐵之後佢有打比我問我想點

講真，拍左兩年，真係無必要再忍你閒言閒語，你唔撚中意就走

唔同嘅
單獨講同喺朋友面前講係兩回事
仲要睇同果班朋友熟唔熟

你喺佢朋友面前句句窒住晒,有少少落緊佢面

有機會條仔淡左，或者咁岩心情麻麻

如果淡咪散囉 好簡單

果陣都未去到朋友屋企 行到樓下就已被趕走

你話佢冇必要忍我d閒言閒語？

想點啊你

其實平時都成日嘈交 但嘈完就算有冇人認錯 都好快冇咗件事 第二日又正常講野

打比你講咩

趕你走係點趕法先，佢問番你轉頭想點有啲怪喎。佢叫你走你又真係走？

今晚互含大家射返次冇事㗎啦

問我想點 之後我話其實我都係講兩句 都唔係話你 平時都係咁講笑，唔知你做咩咁大反應 之後佢話我係咁jer住佢話 叫我唔好話仲係咁講 之後我嗯佢 佢問我係邊 我話搭地鐵返緊屋企 佢就話唔講 收線

講講下野 企咗係到話：你走啦 返屋企啦你
類似係咁

想呻下啫

同我個情況有啲似

感覺唔似拍緊拖

你啱啱都鬧交？

姐係趕我走唔似拍拖？

一個月最少一次

Quote下你個名姐

唉....我自己個個都唔係好好

新鮮感

你隻鮑已經唔新鮮

鬧完交點？ 扮冇事傾返計？

其實係咁落分手係遲早既事，有問題坦誠拎出黎傾。磨合唔到就分手，唔好晒大家時間，咁樣拍落去有咩意思？

你做咩啊？

咁你隻新唔新鮮

其實要講嘅都講過 我自己就咁諗 冇理由一講有咩問題就即刻改到 應該要d時間
但就算慢慢有好少少 前一樣未解決完就有下一個問題

最嚴重就冷戰半個月至一個月
有時就瞓醒當冇事

積積埋埋呀女，我既經驗係，鍾意時就乜都得，唔鍾意時就乜7都唔係囉

就算要改都係頭幾日嘅事 過一排就打回原形

半個月至一個月咁耐 你地拍左拖幾耐

問題日日都有，呢d唔一定關改唔改到時，呢d可以係處事既態度同技巧問題。有d野性格改唔到，咪改下處理既方法。兩年感情已經變到咁，點樣再行落去？

我地既關係好奇怪 冇話咩熱戀冷淡 就係一路都咁正正常常

我見佢又唔會 佢改就慢慢改 唔改就一路都係咁

兩年幾
頭一年都冇事
之前就開始鬧
鬧到有一段日子分開
我有時都唔明點解要接受返佢

一直都老夫老妻咁過日子？

佢有好多野呃左我

其實好似得我成日都覺得有問題 相反佢好似冇覺得有d咩

我覺得好煩 除非你個人好放得開 冷靜果陣唔會成日心掛掛

都算係 所以我地都冇咩玩果d冷淡心理戰果d

咁無架啦，佢都唔覺係問題咁你又做唔到d咩。
問心果句你仲愛唔愛佢先？

開頭會成日諗佢啲事
後尾發覺佢對我都唔係咁上心
我都開始慢慢返多啲工 多啲同朋友出街傾計
原來佢都會在乎我少咗陪佢
其實一切都係講 事實並唔係

原本我同佢都好平淡 淡到水咁 之後就出事

係 扑左佢好易想散

單身狗路過

同埋算吧啦 呢啲男人 俾人執到都喊三聲
連內涵都唔見佢有 on9 mk仔
雖然唔知你係咪mk妹 但正正經經搵個好少少既男人都唔係好難姐？係要作賤自己

女人比人扑完
就好似一隻股直插90度咁

單憑我幾句就個人有冇內涵 會唔會有d武斷
Anyway 多謝你好意

幸福揸係手你唔覺 要流走咗先知咩係幸福
我唔想行到呢一步先知

一見面唔夠5分鐘已經比你串左三句？

以前我都有段時間成日同朋友玩 一星期可能一次都冇見 佢都冇話覺得有咩問題 佢照做佢自己野
但之後發現 其實咁樣唔work

出咩事

你可以咁理解

其實佢有冇同你講過佢唔多中意聽你呢啲所謂串嘅說話啊？

肯定次次見面你都串人啦
一開頭當講下笑冇乜所謂
對得耐左你重成日串柒柒
覺得你煩唔想對住你都正常既
寧願叫你返屋企都唔想你係隔離嘈住哂
改唔改就自己諗啦

e d野積積埋埋既
e加我諗你就算笑佢一句都好
佢就會好燥咁屌鳩你

佢啱啱有叫我唔好再講 但平時都冇話唔鍾意嘅 都係聽下笑下 係近呢幾個月我覺得佢聽得認真咗 有時會兇返我轉頭 話返我

姐係唔可以再笑佢？

係，男人爆得嘅通常都係積左好耐

利申：就爆

你成日比人笑 ？

咁有可能係佢忍咗一排 呢排可能有啲煩心事或者心情唔太好 忍唔到啦 你自己覺得冇咩問題 可能聽落佢耳又另一種諗法啦
因為我自己同你男朋友一樣都會咁樣

或者我tune下自己d態度 佢聽落唔會咁有攻擊性

絲打你咁多勞騷

一見面就句句串柒柒
叫你唔好講都仲要講
佢都只係冷靜咁叫你離開事後仲有打返俾你溝通
都算係咁

頭兩年好愛既咪乜都易忍
忍得耐/最近有事心情唔好就忍唔到架啦
仲想一齊就改下啦

佢叫你唔好再講咪唔好再講囉
成日串柒柒咁燥都好正常啫？

有時講嘅野都試吓換個講法啦

見到樓主呢TYPE女已經燥左
同唐姨一樣
以為自己好唔煩、絕世好女友
根本你串柒柒果時已經好撚煩 好乞人憎

你岩嘅

屌得岩

見面5分鐘已經笑人弱雞 笑人樣衰平頭裝

仲要人地打返比你 明顯想叫返你過去 你就嗯人

我唔係笑佢弱雞 係我覺得佢一年有360日都話佢自己病好煩

其實佢只會越來越唔愛你，走啦

你無修飾咁講啲野出黎，唔係人人接受到

佢仲有心機同你傾幾句，都算唔錯

佢可能已經有阿媽煩佢，點知你仲煩過佢阿媽

你串完佢 佢嬲
咁你有無氹返佢/嗲佢定直接走

好心你改下說話方式
同朋友互串互屌果種說話態度少D放係男友身上
香港男仔壓力大, 多D嗲下佢tum下佢開心, 比佢知你好鍾意佢, 佢一定feel到
唔係下下開口夾著俐, 串柒柒咁
利申sis